習帝正式登基一定升到火箭咁

習大大萬歲萬歲萬萬歲